到底點先可以識倒女朋友

樣衰、唔高大、窮、份人悶、著衫悶、學歷低、失業

單身左幾年了，點樣先可以搵倒女朋友

如果有女仔唔介意既可以留 telegram

你係女仔都唔會揀返個咁既人啦巴打

我明啊，所以我都係想搵個同自己差唔多條件既女仔就算了

又失業又窮咁撚廢都仲想有女

投胎再抽過

有興趣既絲打可以 telegram 我

放棄吧啦 ff有人會搵你?

單身左幾年就收皮喇

首先要學好啲中文

有咩問題呢

唔試點知有無機會

算吧啦巴打
換轉係女仔既角度，你會唔會想同一個咁樣既人喺埋一齊？
要有女朋友既第一步就一定係要改善左自己先

樣衰同唔高真係好難改善，
我唔係想搵個靚女大波，
只係想搵個普通女仔，
我覺得明刀明槍講晒自己缺點出黎，
總好過 d 死人交友 grp 扮晒野既狗公

重點係女仔唔會揀個唔上進和冇將來嘅人一齊

左手一直陪伴你

上進同將來其實都係講緊錢

開Post想比人屌醒？ 其實你自己都知咩事
唔撚識自己改變㗎？ 唔通個天會自動跌條女落黎呀

進修啦 巴打

收爹啦 真係有咪又厭人7

搵啦屌你老母

俾啲上進心啦巴，你根本都未知自己問題係邊
利申：我同你一樣

你都係單身幾年姐

唔係要你搵好多錢
但失緊業就搵工先啦，唔通叫條女養埋你咩